339611
10656
- Mình mua bộ tứ siêu quậy tập 3 với mức giá rất ưu đãi trong đợt khuyến mại tới 50% của Tiki. Nội dung tập 3 rất hài hước với nhiều tình tiết gây cười xoay quay lớp học 2.3 cùng bộ tứ siêu nghịch ngợm. Trong đợt bầu lớp trưởng, Tí Teo đã mời các bạn đi ăn mì vằn thắn để mong các bạn bỏ phiếu nhưng Bi Bi lại mời đi ăn KFC nên không ai ủng hộ Tí Teo. Khi có kết quả số phiếu Bi Bi chiếm 99%, Bo Bo chỉ có 1% nhưng cô giáo Vương Lan chọn Bo Bo làm lớp trưởng vì Bo Bo không mời các bạn mà mời hẳn cô một bữa =)))
5
108776
2015-11-18 13:35:42
--------------------------
